絲打入 如果要女仔主動追男仔 會寧願選擇放棄?

係
唔係

你咪慢慢諗囉，男人都係下體思想，到有女獻身條件又唔太差嗰時邊會重諗你丫，到時過埋三十歲搵毒撚埋單住公屋啦

唔好俾社會觀念限制你追求戀愛既自由
你係鍾意既話
女仔都可以做主動

女仔所謂既矜持係可以令到佢地忍得住唔主動追人？
定還是純粹吸引力唔夠大咋

波大閪窄好易溝仔

你仲諗緊既時候 你隔離個個已經主動出擊

以前我會試下，宜家我會選擇放棄
唔好浪費自己時間喇

女仔一啖咀落去 除非好樣衰 唔係多數都成功

男朋友係自己溝番嚟，已經拍左4年，當然果時佢對我都有好感

咁你點令佢由好感轉為鐘意

其實我覺得佢當時肯同我一齊都係諗住試下一齊先

我而家情況都係好似你之前咁
我鍾意個男仔
亦都覺得佢對我有好感
但冇我咁強烈

我係覺得如果個男仔本身係鍾意你，佢都已經主動追咗你啦。咁佢冇主動即係對你冇興趣，咁你追佢有乜用?

小白

如果你之前已經拒絕過個男仔 但係佢仲想追你 你地會點諗/簡？

佢可以係未鍾意你
又或者選擇同你試下instead of 單身

試下? 咁即係唔鍾意我啦，叫佢食屎啦! 我係隨便畀人試㗎咩?!

分清楚咩叫主動先囉，唔係俾下signal 又俾下機會人地flirt你就叫主動，我覺得好多女仔唔識分

被動式主動

放棄你就會後悔
利申：十分後悔

唔會主動追

其實應該係你拋個波比個男仔睇下佢接唔接 一開始咪拋細啲試下水温 如果接啦 先拋大啲 而唔係好chur咁追條仔
正常如果有好感都會接個波 唔接咪thank you next
利申:而家個男朋友都係好彩當時自己冇放棄”追”翻黎

如果keep住咁瘋狂望佢 佢都好明顯feel到被我「偷」望緊 咁呢個算唔算係波拋畀對方
畀佢知道有d野？

唔算啦 可能例如你夜晚出街食酒乜都好 咩下佢想唔想出黎個啲先叫拋個波比佢 不過就算佢唔接都唔好比佢知你好著緊

做住骨友先 順其自然

插嘴問下，如果佢講「你呢個星座嘅女做女友真係一流」，對方算唔算拋波？

利申：到自己發現自己想倒追嗰陣已經冇咗

sor, 最近先reject左個
咪當男人個個on9

咩叫多數

41%寧願選擇放棄...比例好高

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛他就去搞他，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛他。出來之後找到他繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得他人生的意義就是被你強姦。

要我主動即係佢根本唔係太鍾意我
既然唔係太鍾意我，仲要嚟做乜

咁睇下你對佢有冇feel

要追佢
但個方法係要令佢覺得係佢追你

幾難得先遇到個鍾意嘅人咁你等下先啦

每人有自己思想，諗黎有撚用

佢係咪A0?可能佢真心怕羞呢 驚自己表錯情先，搞到冇咗個咁關心佢嘅人

首先要睇人地有冇女友先
有就放棄啦
冇就可以努力下先
利申：好耐冇追男仔

怕羞就乜都唔做嘅男人我諗一開始就已經唔會吸引到我

好想好似絲打們
咁有勇氣咁追男仔

三唔識七可以點睇